【箍牙JJ】有無人用過Invisalign隱適美箍牙?

想問下有無巴絲可以分享下過程
大概要幾多錢
過程幾耐
有無咩limitations
同埋係唔係求其搵一個牙醫都可以?